只要以下呢個職業行埋出黎表態, 相信警隊就會崩潰....

就係幫狗睇心理問題嘅臨床心理學家/精神治療師

今日屌國泰機師果隻狗所講嘅野, 正正反映佢地目前已經心虛到仆街隨時驚俾人搞死, 加上佢地日常行出黎已成為過街老鼠人見人屌, 同埋隨時俾人加料整凍撚水嘅心理壓力, 相信佢地目前已經瀕臨一個就黎崩潰嘅邊緣...

至於有咩人可以成為壓死駱駝嘅最後一根稻草? 冇錯, 就係平時幫開狗嘅心理學家同醫生, 即係類似無間道入面陳慧琳果個位...

我唔知喺編制上, 佢地係under差佬定其他政府部門, 甚至係外判左俾私人執業醫生(如果係under警隊就當我冇講過), 但只要佢地出一個聯署, 話會review現時為警員提供心理諮詢同治療嘅做法 (唔洗真係stop, 可能嚇下佢地就夠), 班接近痴線嘅狗應該會真係發癲...

係好唔人道架喇, 不過做醫生應該要有醫德, 包括幫個社會撥亂反正!!

推

咁同要求醫護唔夠警犬一樣，係挑戰緊專業操守

有冇於physical上嘅治療, 精神上嘅治療, 最重要都係ko精神問題上嘅root cause

有別於

push